你唔搵佢 佢真係可以完全唔搵你個喎

多謝你打醒我

我都試過
宜家退左伍

半退伍 共勉之